呢個面包香港製造，係唔係嘉頓代工

有冇人答到我

美心
Blacklisted

惠康 blacklisted

美心麵包 自己諗

樓主on9

見到呢個牌子都唔想買
硬係覺得好似超值牌個類野

呢個牌子係怡和喺新加坡特別行政區嘅
怡和 惠康 支坡
完全諗唔到原因食佢

「麵」包

樓主quit連登未？

連登都講咗好耐